{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 아이엠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 夜間は静かに過ごしてください。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、払い戻しはできません。 予約の際は身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどうなっていますか？",
            "answer": "特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "予約の際は身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることがあるのですか？",
            "answer": "提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難の際にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 376
    }
}